0 - Champs du participant Rien est obligatoire
fullName -  email  -  sexe(masculain,feminin)  -  contact

1 - Question de type Date
name = questionDate_+idQuestion

2 - Question de type Textarea
name = questionTextarea_+idQuestion

3 - Question de type Text
name = questionText_+idQuestion

4 - Question de type Checkbox
name = questionCheckbox_+idQuestion[]

5 - Question de type Radio
name = questionRadio_+idQuestion




